10號風跌左落8號啦⋯⋯

好不安呀⋯⋯

（不過我根本唔使返工的）